全民捐血日

為咗展現高質民意反極權，而遊行/集會/以武制暴 只係展現民意其中抗爭方式

有人話抗爭要融入生活，呢類運動正好食正個理念

與其我地有咁多人 不如一齊做善事 比全世界人知道 「我們不是暴徒，而係充滿愛心，愛香港既香港人」
因此我有一個建議：

一齊去做有意義 亦對社會有實質貢獻工作
例如 全民捐血
之前成日聽到血庫唔夠血 要 呼籲捐血
不如就一齊去啦，因為多區都有捐血站，個行為等於開花，不過係善事開花，相信能夠
正面地展現抗爭可愛一面

一日捐唔晒 就下星期再捐，捐到血庫爆為止！

唯一係安全考慮，因為要登記ID先可以捐血，所以全日係以和理非姿態進行，以免比狗咬

如果覺得可以請幫推同埋研究文宣同set日程，sorry因為我唔識搞文宣呀

參考各區捐血站

搞個暗黑全民日笑下：
全民捐精日

好多二噁英 血庫收唔收

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

自推